[有GIF有透]睇完大逃殺之後,又搵左飢餓遊戲黎睇,福你個街,吹水吹足半集

SEED:

ed2k://|file|%E9%A5%A5%E9%A5%BF%E6%B8%B8%E6%88%8F.BD1280%E8%B6%85%E6%B8%85%E5%9B%BD%E8%8B%B1%E5%8F%8C%E8%AF%AD%E4%B8%AD%E8%8B%B1%E5%8F%8C%E5%AD%97.%E8%BF%85%E9%9B%B7%E4%B9%8B%E5%AE%4|3182363462|4B4999BA9D7B890F1016041E68515B70|h=VTO6445QV5RJJPAXXWFASARD6DVMEW4J|/

聽人講飢餓遊戲都係同大逃殺差唔多,一班人響一個劃定區域入面互相殺戮,而勝利者(生還者)只有一人
福你個街,做乜都撚啫,姿姿整整,吹左成粒鐘水先肯埋牙,唔似得大逃殺一黎就開波
好啦,挨左咁耐肯埋牙啦,挑你老味,D動作戲拍得好無魄力,D參加者又面目模糊,留唔到深刻印象比觀眾,有D直頭點死都未知

得啦,套野講政治而唔係殺戮呀嘛,實有人咁辯護

the girl on fire

好唔掂